{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 노을펜션"
    },
    "text": "海水浴場の近くに位置する宿泊施設は、全客室が海を見渡せる場所です。 入室は14:00で、退室は11:00です。 バーベキューをしたい場合は炭とグリルを利用でき、10,000ウォンの追加費用が発生し、炭を追加でご希望の場合は5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 バーベキューは共同バーベキュー場を利用でき、客室前のデッキで個別にバーベキューをすることはできません。 幼児を基準に宿泊人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合は、現場では決済が不可能です。 インターネットは無料で利用でき、Wi-Fiも利用できます。 ただし、ペットは入室できませんので、注意してください。 入室は14:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをする場合は、追加費用として10,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに追加で炭を希望する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューに追加で炭を希望する場合は、5,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューは共同バーベキュー場を利用することができますが、客室前のデッキで個別にバーベキューをすることはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は宿泊人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、現場での決済は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、現場では決済が不可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で利用でき、Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00で、退室は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 357
    }
}